# wichtig
Wenn eine cert_definition geändert wird muß UNBEDINGT die Datenbank beachtet werden.
Eventuell müssen vorhandene daten auf die neue cert_definition upgedated werden!!!

# Element
- type=<b>select</b> hat values (in db.cert_def.cert_def_def) für db.employee_cert_rel.cert_def_value
- type=<b>checkbox</b> hat value (in db.cert_def.cert_def_def) für db.employee_cert_rel.cert_def_value
- type=<b>text</b> hat NUR db.employee_cert_rel.cert_def_value